是日晚餐 蕃茄牛肉蛋湯烏冬 & 撚廚 咖哩瀏覽飯

烏冬加左少少花椒油 邚食左少少

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

琴日全日淨係食左塊豪大大同飲左杯珍奶

咖哩seems jeng 雞排也係
烏冬差少少
90/100

好豐富 好正

豪大
食咁少夠?

咖哩瀏覽個色水好似唔錯

去到夜晚有少少肚餓
琴日掛住母親冇乜胃口

烏冬不是買 不那麼正

如果覽可以再肥少少就好啦

您媽咪呢
我都冇媽咪 分開了 廿幾年冇約見

如果係河粉會更正

I am so sorry
媽媽係香港好辛苦咁返緊工
已經年幾冇見過媽媽

你唔喺香港?
打下畀媽咪啦
佢會好開心的

我係外國
我有時都會打下俾媽媽
但係佢份工朝八晚十一 好多野做
唔想成日打攪

但我覺得碗烏冬幾好
好足料同住家感覺